Keanu Reeves 咁樣拍 John Wick 3

好撚型啊屌！